[焦土] 如果全球一齊放棄環保，結果會點？

狂開冷氣
狂用膠飲管
狂用膠袋
狂自己渣車周圍去
狂用即棄膠餐具，木筷子
A4紙用單面
停車唔熄匙
瘋狂唔熄燈
沖涼沖勁耐
用勁多水洗碗碟
個個出街柯屎鋪廁紙陣

個世界會點？

都係咁

同依家差唔多

戇鳩言論，你唔用，世界仲有千千萬萬樣破壞環境嘅嘢。淨係講地產發展嘅建築物廢料足夠收你老母閪塊皮。若然要環保，請宣揚停止生育：停一停，諗一諗，生育係破壞環境最大傷害！

製造好多就業機會

依家咪係咁